---
aid: 9025
zid: 547602
title: "看来西华要洗白了"
author: 月影松寒
date: 2014-06-21 09:49:59+07:00
lastmod: 2014-06-22 20:29:00+07:00
---

月影松寒 于 2014-6-21 09:49:59 发表了：

和我先前想的一样，偷偷知道好圆的真正目的，然后反跳忠

西华的本质就是一无知花痴女生

然后在敌人的谎言中成长起来的西华从此不再相信男人，被名为“灭绝师太”

---

雷牙 于 2014-6-21 09:55:20 发表了：

一不做，二不休，西华这是彻彻底底的作死啊。

---

TSHT2011 于 2014-6-21 11:28:08 发表了：

估计是吹牛被喷惨了。

我看不如这样，就写西华反转之后，逃出，半路上路遇追来的好圆西斯尊主，好圆威逼利诱之下依然不能让其归顺，狠下杀手。西华跌下山崖啊河流什么的，依然没死，最后拼着一口气回到山庄，在最后咽气之前把好圆的阴谋全部托出，死在引公公怀里。

咋样，够狗血大片的范了吧？

---

兰度 于 2014-6-21 11:28:51 发表了：

西华这是要领盒饭的节奏。

---

de9000 于 2014-6-21 11:44:23 发表了：

五行不定，输的干干净净嘛

做贼都不能定心的主

---

wbhgsnwss 于 2014-6-21 11:45:04 发表了：

引公公这次要当反面典型了

---

petrus 于 2014-6-21 11:49:08 发表了：

好圆还真是妥妥的赤军恐怖份子的范呢

---

冰璃 于 2014-6-21 12:09:24 发表了：

引公公和西华果然是天生的主仆，都是没药救的脑洞。。。

这两个都没法洗白了。

---

磁爆步兵杨永信 于 2014-6-21 12:29:24 发表了：

这一章根本不知所云

---

忠于人类古尔德 于 2014-6-21 13:50:38 发表了：

> 磁爆步兵杨永信 发表于 2014-6-21 12:29
> &nbsp;&nbsp;
> 这一章根本不知所云

这好几章都是莫名其妙。

---

忠于人类古尔德 于 2014-6-21 13:52:10 发表了：

这都能洗白，那奥宋也不要混了。

---

aobo 于 2014-6-21 14:25:36 发表了：

但是赵引弓还不知道西华反了

---

jingdongzidi 于 2014-6-21 14:49:23 发表了：

吹牛下笔从来都是熟妇可饶，少女必杀。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-21 14:53:59 发表了：

> TSHT2011 发表于 2014-6-21 11:28
>
> 估计是吹牛被喷惨了。
>
> 我看不如这样，就写西华反转之后，逃出，半路上路遇追来的好圆西斯尊主，好圆威逼利 ...

不好 应该让她虽然知道敌人真面目，但毫无办法

最后被苟二和豪园轮大米

不然按你的设想就成了靠一个无知女子翻手为云复手成雨，两边的男人全是废物

这是狗血美剧的节奏

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-21 14:54:57 发表了：

> jingdongzidi 发表于 2014-6-21 14:49
>
> 吹牛下笔从来都是熟妇可饶，少女必杀。

是&nbsp;&nbsp;啊

连罗赛春都成了腐道长手下的头号干将

那个周若云和赛春的女徒弟七儿、圣女都是死的不能再死了

---

TSHT2011 于 2014-6-21 15:02:24 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-21 14:53
>
> 不好 应该让她虽然知道敌人真面目，但毫无办法
>
> 最后被苟二和豪园轮大米
>
> 不然按你的设想就成了靠一个无 ...

你那是早年土鳖才会拍的现实主义，我的是能骗现代小清新眼泪和票子的大团圆结局。

---

huihen 于 2014-6-21 15:20:14 发表了：

按理吹牛铺垫了这么久，这事应该一条道走到黑才对，怎么突然纳谏了

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-21 15:52:52 发表了：

> TSHT2011 发表于 2014-6-21 15:02
>
> 你那是早年土鳖才会拍的现实主义，我的是能骗现代小清新眼泪和票子的大团圆结局。

但问题是如果因为这样而使引公公逃过一劫

那就成了西华变成两边的关键了

不但西华洗白，连引公公都洗白了 因为证明了当初他派西华去当双面间谍是正确的

结果变成一个女人翻云覆雨决定两个男人的命运

这不是美剧情节是什么

---

redsky95 于 2014-6-21 15:55:15 发表了：

甜港风云也写的很长，但是看起来比杭州站的写的好

---

TSHT2011 于 2014-6-21 15:57:01 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-21 15:52
>
> 但问题是如果因为这样而使引公公逃过一劫
>
> 那就成了西华变成两边的关键了
>
> 不但西华洗白，连引公公都洗白 ...

这年头小清新看的不是美剧吗？

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-21 15:58:00 发表了：

> TSHT2011 发表于 2014-6-21 15:57
>
> 这年头小清新看的不是美剧吗？

所以吹牛如果这样写肯定又得被人骂啊

这里是反小清新论坛啊

---

TSHT2011 于 2014-6-21 15:58:30 发表了：

> redsky95 发表于 2014-6-21 15:55
>
> 甜港风云也写的很长，但是看起来比杭州站的写的好

同意，甜港风云充分体现了什么叫做工业化社会生产力对农业社会生产力的碾压。

---

以一敌七 于 2014-6-21 16:04:05 发表了：

我觉得吧，像西华这样经历过家破人亡的人，应该是很现实、内心自己保护意识非常强的人，不容易被空言忽悠的，按现在的写法，变成一个未经世事的富家小姐了，被头脑里的幻想驱动自己。

---

isdily 于 2014-6-21 19:53:11 发表了：

> jingdongzidi 发表于 2014-6-21 14:49
>
> 吹牛下笔从来都是熟妇可饶，少女必杀。

当初董薇薇和独狐雯第一次进驻的土匪村，那个熟女陷入计中计后还是死了的，虽然这厮没正式过门。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-21 20:08:29 发表了：

> isdily 发表于 2014-6-21 19:53
>
> 当初董薇薇和独狐雯第一次进驻的土匪村，那个熟女陷入计中计后还是死了的，虽然这厮没正式过门。

哪个？？刘四勾搭上的那个后来完婚拉

---

isdily 于 2014-6-21 20:29:13 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-21 20:08
>
> 哪个？？刘四勾搭上的那个后来完婚拉

我记错了，不好意思。忻那春没死，当时是装死，被人踹了几脚后爬起来了。

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-21 20:41:27 发表了：

> isdily 发表于 2014-6-21 20:29
>
> 我记错了，不好意思。忻那春没死，当时是装死，被人踹了几脚后爬起来了。

这种不事生产的家伙

说不定已经死在符有地手下了

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-21 21:00:09 发表了：

> jingdongzidi 发表于 2014-6-21 14:49
>
> 吹牛下笔从来都是熟妇可饶，少女必杀。

那我这种老处女兼大变态怎么破

---

温侯高达 于 2014-6-21 21:02:07 发表了：

本来还对西华有点同情的，现在感觉丫不做 RBQ 就不叫洗白

---

温侯高达 于 2014-6-21 21:03:44 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-21 21:00
>
> 那我这种老处女兼大变态怎么破

妹子求勾搭

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-21 21:07:21 发表了：

> 温侯高达 发表于 2014-6-21 21:03
>
> 妹子求勾搭

把你裆里那玩意切了给我下酒就行

---

xiaoweisan 于 2014-6-21 21:13:33 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2014-6-21 20:41
>
> 这种不事生产的家伙
>
> 说不定已经死在符有地手下了

忻那春估计没事，就连贺新那个四体不勤的篾片，在符有地那里虽然被收拾得够呛，但据林佰光观察，身体还是健康的。

---

仓鼠渣 于 2014-6-21 21:40:58 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-21 21:00
>
> 那我这种老处女兼大变态怎么破

“女人变态有什么错！”

嗯，等等，这句名言好像有哪里不对。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-21 21:46:10 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-21 21:40
>
> “女人变态有什么错！”
>
> 嗯，等等，这句名言好像有哪里不对。

我这种为了变态而变态的家伙怎么破

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-21 22:05:42 发表了：

> xiaoweisan 发表于 2014-6-21 21:13
>
> 忻那春估计没事，就连贺新那个四体不勤的篾片，在符有地那里虽然被收拾得够呛，但据林佰光观察，身体还是 ...

贺新拢共也没待多久拉

---

无头骑士 于 2014-6-21 23:34:52 发表了：

我觉得吧，洗白估计是没啥可能了，作死倒是真的

吹牛这个坑大家都不怎么满意，看来是很难挽回了

---

netmousexhxh 于 2014-6-22 03:29:58 发表了：

西华外逃，被抓回去轮大米之后卖到窑子里，然后某一天遇到了被卖进相公堂子的赵皇上。二人互诉衷情之后抱头痛哭，在西华的掩护下赵皇上逃出堂子通过起威发出求救信息后又被抓了回去。直到若干年之后，髡人的炮舰来到钱塘江面上的时候，赵皇上才被杭州士绅赎出并交给髡人。

---

宇文拔都 于 2014-6-22 06:18:36 发表了：

新的一章都什么乱七八糟的……

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 08:41:10 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-21 21:46
>
> 我这种为了变态而变态的家伙怎么破

男人变态一般是对小女孩的

那女人变态一般是对小男孩吧~~~

向元老院申请可口正太若干？

---

jingdongzidi 于 2014-6-22 09:10:29 发表了：

> xiaoweisan 发表于 2014-6-21 21:13
>
> 忻那春估计没事，就连贺新那个四体不勤的篾片，在符有地那里虽然被收拾得够呛，但据林佰光观察，身体还是 ...

吹牛一般对美熟妇比较怜惜，下笔有情，常怀不忍，面对少女则毫不留情，必杀之而后快。所谓少女杀手不外如是。

---

哈罗哈 于 2014-6-22 09:23:17 发表了：

> jingdongzidi 发表于 2014-6-21 14:49
>
> 吹牛下笔从来都是熟妇可饶，少女必杀。

锦衣卫少女还活得很好吧，只死了一个金五顺。

---

哈罗哈 于 2014-6-22 09:32:56 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-21 21:00
>
> 那我这种老处女兼大变态怎么破

妹子这么小就着急了么？自称老处女可不有益身心。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 10:04:32 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 08:41
>
> 男人变态一般是对小女孩的
>
> 那女人变态一般是对小男孩吧~~~

不喜欢，我喜欢像北纬，薛子良那样的纯爷们

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 10:05:46 发表了：

> 哈罗哈 发表于 2014-6-22 09:32
>
> 妹子这么小就着急了么？自称老处女可不有益身心。

反正我是决定守着个处女身去见毛主席他老人家了，然后跟他探讨下哲学问题······················

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 10:06:20 发表了：

> jingdongzidi 发表于 2014-6-22 09:10
>
> 吹牛一般对美熟妇比较怜惜，下笔有情，常怀不忍，面对少女则毫不留情，必杀之而后快。所谓少女杀手不外如 ...

关键是不是我来动手杀人是件可耻的事情

---

笑看风云淡 于 2014-6-22 10:14:09 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 10:05
>
> 反正我是决定守着个处女身去见毛主席他老人家了，然后跟他探讨下哲学问题··············· ...

可惜了一个优质妹子

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 10:16:21 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2014-6-22 10:14
>
> 可惜了一个优质妹子

我一点也不优质好吧··········································充其量是个怪胎

---

笑看风云淡 于 2014-6-22 10:20:29 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 10:16
>
> 我一点也不优质好吧········································ ...

哎，找个刑侦队的帅哥嫁了吧，就不用这么中二了

---

獭兔 于 2014-6-22 10:25:49 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 10:16
>
> 我一点也不优质好吧········································ ...

找个差不多的就嫁了吧，老憋着不好

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 10:29:37 发表了：

> 笑看风云淡 发表于 2014-6-22 10:20
>
> 哎，找个刑侦队的帅哥嫁了吧，就不用这么中二了

哪有帅哥啊······················真正的刑警都是那种丢到人堆里捡不出来的······················穿着警服你都觉得不像是警察的那种···················别被电视剧误导了

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 10:30:40 发表了：

> 獭兔 发表于 2014-6-22 10:25
>
> 找个差不多的就嫁了吧，老憋着不好

什么样的算是差不多的，说老实话我不想被家庭绑住

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 10:45:46 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 10:04
>
> 不喜欢，我喜欢像北纬，薛子良那样的纯爷们

喵~~~于是向元老院打报告申请让此两人侍寝

如此喜闻乐见的事情其他元老应该不会反对。

---

jingdongzidi 于 2014-6-22 11:13:04 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 10:06
>
> 关键是不是我来动手杀人是件可耻的事情

这好办，给吹牛提建议，设计一场针对美少女的大屠杀，吹牛就喜欢摧残花季少女，想必不会拒绝。

比如，夸克从中东奴隶市场购买了一批优质萝莉发往临高，不料中途被黑尔劫持，元老院在围攻黑尔据点时，众多花季少女惨死在元老院无差别炮火攻击之下，幸存的几十名少女被俘后运往临高发卖，被众元老哄抢一空，不料这些少女中有人被黑尔洗脑，怀着对元老院的刻骨仇恨，某少女在服侍某元老时痛下杀手，导致该元老重伤。经调查后，元老院为慎重起见，决定将这批少女集体处决，以绝后患。

太惨了

---

磁爆步兵杨永信 于 2014-6-22 11:15:34 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 10:45
>
> 喵~~~于是向元老院打报告申请让此两人侍寝
>
> 如此喜闻乐见的事情其他元老应该不会反对。

我觉得会有人反对的

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 11:21:00 发表了：

> 磁爆步兵杨永信 发表于 2014-6-22 11:15
>
> 我觉得会有人反对的

当事人会反对，一些正经一点的人会反对，正式投票肯定不能通过。

但大部分人铁定会在论坛和茶桌上大谈特谈此事。这不就是喜闻乐见吗？

---

磁爆步兵杨永信 于 2014-6-22 11:37:50 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 11:21
>
> 当事人会反对，一些正经一点的人会反对，正式投票肯定不能通过。
>
> 但大部分人铁定会在论坛和茶桌上大谈 ...

作为一个正经人，我觉得我要表示下反对

---

笑看风云淡 于 2014-6-22 11:47:09 发表了：

话说刑警无帅哥的话，薛岗村应该是啥形象？有设定么？以前觉得可能像甄子丹。现在觉得可能更普通。

比如演员 Ron Yuan

或者去过伊拉克的华裔士兵陈果

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 12:31:28 发表了：

> 磁爆步兵杨永信 发表于 2014-6-22 11:37
>
> 作为一个正经人，我觉得我要表示下反对

作为不正经的人，偶相信选择弃权的应该是多数。

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 12:52:59 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 10:45
>
> 喵~~~于是向元老院打报告申请让此两人侍寝
>
> 如此喜闻乐见的事情其他元老应该不会反对。

我自己死皮赖脸的钻他们被窝可以了吧，萨琳娜应该没意见的

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 12:55:23 发表了：

> jingdongzidi 发表于 2014-6-22 11:13
>
> 这好办，给吹牛提建议，设计一场针对美少女的大屠杀，吹牛就喜欢摧残花季少女，想必不会拒绝。
>
> 比如， ...

无聊，我直接要夸克给我买来一船萝莉让我杀着玩好了，就用我元老股份作抵押

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 12:57:40 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 12:52
>
> 我自己死皮赖脸的钻他们被窝可以了吧，萨琳娜应该没意见的

薛维尼肯定没意见的说。女洋鬼子的意见……她的意见重要吗？

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 12:58:52 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 12:57
>
> 薛维尼肯定没意见的说。女洋鬼子的意见……她的意见重要吗？

她跟我一个单位的，我可不想某天被乱枪突突了

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 13:02:22 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 12:58
>
> 她跟我一个单位的，我可不想某天被乱枪突突了

那……事先沟通一下吧

反正美国这事情比较常见，应该早习惯或者说早认可了，何况这个时代又流行 1 对多的搭配……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 13:04:01 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 13:02
>
> 那……事先沟通一下吧
>
> 反正美国这事情比较常见，应该早习惯或者说早认可了，何况这个时代又流行 1 对多 ...

我就是借个种，再没别的意思··························

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 13:05:36 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 13:04
>
> 我就是借个种，再没别的意思··························

那肯定没问题……保证……

果然苏姐姐更喜欢叶小受呀~

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 13:07:47 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 13:05
>
> 那肯定没问题……保证……
>
> 果然苏姐姐更喜欢叶小受呀~

其实我心里一直装的是腐道长··························但是我不知道如何搞定他所以临时改对象了···················

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 13:09:46 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 13:07
>
> 其实我心里一直装的是腐道长··························但是我不知道如何搞定 ...

人家真身退出小说了呀

不过，既然主控端交出权限了，要不和吹牛的说说，把他这个歪的重新掰直喽？

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 13:11:21 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 13:09
>
> 人家真身退出小说了呀
>
> 不过，既然主控端交出权限了，要不和吹牛的说说，把他这个歪的重新掰直喽？

我觉得我能修正任何性取向不正常生物的大脑（恋尸癖除外）

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 13:18:04 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 13:11
>
> 我觉得我能修正任何性取向不正常生物的大脑（恋尸癖除外）

换言之……可怜的苏弟弟是无药可救了……

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 13:20:29 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 13:18
>
> 换言之……可怜的苏弟弟是无药可救了……

让他玩去吧，我倒省心了，免了许多麻烦

---

仓鼠渣 于 2014-6-22 13:36:30 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 13:20
>
> 让他玩去吧，我倒省心了，免了许多麻烦

但……乃这里尸体最多……所以估计是“让他玩来吧”

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 13:38:01 发表了：

> 仓鼠渣 发表于 2014-6-22 13:36
>
> 但……乃这里尸体最多……所以估计是“让他玩来吧”

不是这回事，量他也弄不到尸体

---

欢乐原始人 于 2014-6-22 14:22:29 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 10:30
>
> 什么样的算是差不多的，说老实话我不想被家庭绑住

我觉得等这本书完结了，苏元老的中二病就好了~~~

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 14:25:01 发表了：

> 欢乐原始人 发表于 2014-6-22 14:22
>
> 我觉得等这本书完结了，苏元老的中二病就好了~~~

估计是要二到死································现在浑身上下的各种毛病折磨得我是死去活来························看来以前买保险是正确的················

---

心慈手软谢列平 于 2014-6-22 16:54:38 发表了：

> 哈罗哈 发表于 2014-6-22 09:23
>
> 锦衣卫少女还活得很好吧，只死了一个金五顺。

金五顺救回来了

可见就算是少女 只要长得丑就能活

---

zephyros_D 于 2014-6-22 19:33:29 发表了：

某些人的存在感还真是刷的满坑满谷的。。。

---

huihen 于 2014-6-22 20:19:54 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-21 21:00
>
> 那我这种老处女兼大变态怎么破

老处女最带劲了

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 20:26:16 发表了：

> huihen 发表于 2014-6-22 20:19
>
> 老处女最带劲了

怎么说

---

獭兔 于 2014-6-22 20:27:07 发表了：

> 紫樱花灬沫兮 发表于 2014-6-22 20:26
>
> 怎么说

灭绝师太一样有一颗少女的心！

---

紫樱花灬沫兮 于 2014-6-22 20:29:10 发表了：

> 獭兔 发表于 2014-6-22 20:27
>
> 灭绝师太一样有一颗少女的心！

好吧·····················

---
